12月中一條毒撚去大阪有冇巴絲有興趣join

6日5夜預京阪神/奈良 未有plan

我 可惜唔得閒

幾號去

are you glomg there for christmas? My brother vacationed there during the Easter holiday.

樓豬幾號去

你幾號去架清
我未買

應該11-17
公司10號好似要我返夜 想射波都難
你都係一個人？

我未買機票 諗緊東京定大阪
係一個人

我東京就唔去 今年都去左2次
但反而大阪我又唔知想去邊
我目的都係心齋橋間pkm 同埋小小毒拎野
清你諗注放幾時？

清加我tg傾

有冇C打要一齊食飯

一齊去食新地？

我都係11-18
兩人

11-15去
咩都未plan
單拖

留tg交流下？

8-15 係大阪+京都，加TG傾？

I love Japanese beef curry served with onion. The inside of the meat is raw whereas the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked